辭職黎講，雲爺爺做得比起費蛇好好多

當年費蛇留返一手爛牌俾莫取欺，老既老（Rio, Vidic, Rooney, Giggs...)，廢既廢（Smalling, 下刪十幾件垃圾），根本就算佢自己再教落去都攪唔掂。
雲爺爺就唔同，換走回塘山狗，組合攻力超強既MOLA，冇留低歐聯壓力比下手，下手可以專注本土賽事，自己承擔所有謾罵。
雲爺爺係一個好爺爺。

因為佢自己都估唔到佢會走
諗住留黎自己用
點知比人雞左

football heritage

當年留低d老野都勁過而家阿果班幾級啦

MOLA

LMAO

屌你尊重d好wo

曲到圓 無留低歐洲賽壓力

最緊要係教到第六又四大皆空
新領隊拎到前四 球迷就收晒貨

費蛇手牌先啱啱拎完英超，雲爺爺手牌四大皆...

係 you get the porn!